有幾招可以立即整停樓市再升。

禁售期,設立一個限期,之後所有物業必須持有十年以上先可以出售,再辣有香港身份證先可以賣樓。
檢討和取締而家買賣物業既運作,以前買樓賣樓租樓都要靠地產公司,靠經紀,從起樓開始逐層抽水令到成本咁大,而家科技根本唔駛咁多中間抽水,政府有決心就包黎做,將私樓包晒當居屋咁做。

點解要整停樓市升, 政府唔會只照顧基層但得罪有錢階層

你咁做邊有2 手市場,同政府ssd 一樣，冇2 手樓賣，仲唔升爆

econ真係應該改做必修科🤦🏻‍♀️